台中+台南五日四夜路線，求意見

主意睇館/文創，第一次去冇地鐵既地方，好淆底
星期三至日

DAY1
東海大學>東海藝術街商圈>東海夜市
DAY2
彩虹眷村>國立臺灣美術館>綠光計畫范特喜文創聚落>勤美誠品綠園道/勤美術館>逢甲夜市
DAY3
中文化創意產業園區>TO TAINAN
藍曬圖文創園區>大東夜市(五)
DAY4:奇美博物館>喜事集+喜事老街>花園夜市(六)
DAY5
台南文化創意產業園區>台南海安路藝術街&神農街藝術街>林百貨>高雄返香港

台中酒店係一中商圈
台南係火車站

路線有冇問題

輕輕鬆鬆鄧梓峰啦

係咪冇問題可以去馬

我覺得唔趕ok
預返時間去機場就得（高雄小港機場喺市區入面 ）

我搭夜晚機應該ok,台南火車去高雄半個鐘，高雄火車站去機場15分鐘

同桃園機場去台北差不多

Thx benson